中國天然氣 台灣天然獨 香港天然罷

咁既瘟疫時勢
唔駛點討論都知 返工 = 送死